中國係白手興家，香港係靠英幹

高下立見

白手興家 白定黑

白手興家黑手抄家

知唔知咩叫白手

白粉興家就聽過

如果話香港係英幹
咁支那就係蘇幹

英國 vs 蘇聯
高下立見

90年代唔係昆班港傷來投資炒炒賣賣，而家仲係北韓咋

中國靠港幹
香港靠英幹

黑

中共唔係靠蘇聯既咩？

白手興官